{
  "Where to Get MAPO": "如何获取 MAPO",
  "You can earn MAPO, or buy it from decentralized and centralized exchanges.": "您可以通过工作赚取 MAPO，或者从去中心化和中心化交易所购买。",
  "Get MAPO": "获取 MAPO",
  "Current MAPO Price（USD）": "当前 MAPO 价格（美元）",
  "Data Source: ": "数据来源：",
  "(LAST 24 HOUR)": "（最近 24 小时）",
  "New to MAP Protocol? Here's an overview to get you started. What's MAPO?": "新接触 MAP Protocol？这里有一个概览帮助您开始。 <link1>什么是 MAPO?</link1>",
  "MAPO and MAP": "MAPO 和 MAP",
  "Both MAPO and MAP are MAP Protocol’s native token. It's the same token. Using different ticker symbols is to differeciate the chains they are on.": "MAPO 和 MAP 都是 MAP Protocol 的原生代币。它们是相同的代币。使用不同的股票代码是为了区分它们所在的链。",
  "View more details": "查看更多详情",
  "Decentralized Exchanges (DEXs)": "去中心化交易所（DEXs）",
  "DEXs give you more control over your funds. With a DEX, you can trade MAPO with more freedom and flexibility.": "DEXs 让您更能控制您的资金。使用 DEX，您可以更自由、灵活地交易 MAPO。",
  "Go to a DEX": "前往 DEX",
  "CEXs are businesses that let you buy crypto using traditional currencies. They have custody over any MAPO you buy until you send it to a wallet you control.": "中心化交易所（CEXs）是允许您使用传统货币购买加密货币的商家。它们将保管您购买的任何 MAPO，直到您将其发送到您控制的钱包。",
  "Find a CEX": "查找 CEX",
  "Centralized Exchanges (CEXs)": "中心化交易所（CEXs）",
  "Wallets": "钱包",
  "Some wallets let you buy crypto with a debit/credit card, bank transfer, or even Apple Pay. Geographical restrictions apply.": "一些钱包允许您使用借记/信用卡、银行转账，甚至是 Apple Pay 购买加密货币。适用地理位置限制。",
  "Find a wallet": "寻找钱包",
  "Staking rewards": "质押奖励",
  "If you already have some MAPO, you can earn more by running a validator node or voting for validators of your choice.": "如果您已经拥有一些 MAPO，您可以通过运行验证节点或为您选择的验证器投票来赚取更多。",
  "Learn more about staking": "了解更多关于质押的信息",
  "Earn MAPO": "赚取 MAPO",
  "You can earn MAPO by working for MAPDAO or companies that pay in crypto, winning bounties, finding software bugs, and more.": "您可以通过为 MAPDAO 工作或为支付加密货币的公司工作、赢取悬赏、发现软件漏洞等方式来赚取 MAPO。",
  "Learn about MAPDAO": "了解 MAPDAO",
  "MAPO is the ticker name for MAP Protocol’s native token on the MAP Relay Chain, while MAP is the ticker name of MAP Protocol’s native token on other chains such as Ethereum, BNB Smart Chain, and Polygon. It can be obtained and traded directly in centralized exchanges such as Kucoin, Bithumb, Coinone, and MEXC Global.": "MAPO 是 MAP Protocol 主网原生代币的代号。可以在 <link5>Bitget</link5>, <link6>Gate.io</link6>, <link1>Kucoin</link1>、<link2>Bithumb</link2>、<link3>Coinone</link3> 和 <link4>MEXC Global</link4> 等中心化交易所直接获取和交易。",
  "Currently, MAP is available on Ethereum, BNB Smart Chain, and Polygon; MAPO is on MAP Relay Chain. You can get MAP on both centralized and decentralized exchanges, and MAPO on decentralized exchanges only.": "目前，MAP 可在 Ethereum、BNB Smart Chain 和 Polygon 上获取；MAPO 在 MAP Relay Chain 上。你可以在中心化和去中心化交易所获取 MAP，而 MAPO 只能在去中心化交易所获取。",
  "On Decentralized Exchanges (DEXs)": "在去中心化交易所（DEXs）上",
  "Decentralized exchanges operate without a central authority. Instead of using a trusted third party to safeguard funds in the transaction, they use code. The seller's MAP/ MAPO will only be transferred when payment is guaranteed. This type of code is known as a smart contract. More on smart contracts. To use d DEX, you will need a wallet to get started.": "去中心化交易所无需中央权威机构运作。它们不使用受信任的第三方来保护交易中的资金，而是使用代码。只有当支付得到保证时，卖方的 MAPO 才会转移。这种代码被称为智能合约。更多关于智能合约的信息。要使用 DEX，你需要一个钱包来开始。",
  "You can get MAPO directly on Butter Swap and Hiveswap, and MAP on Uniswap, PancakeSwap, and Butter Swap.": "你可以直接在 <link1>Butter Swap</link1> 、 <link2>Hiveswap</link2> 、 <link3>Uniswap</link3> 和 <link4>PancakeSwap</link4> 上获取 MAPO。",
  "Butter Swap supports seamless token movement from one chain to another in a trustless way. You can get MAP on Ethereum, BNB Smart Chain, Polygon, and NEAR and MAPO on MAP Relay Chain right within Butter Swap with different kinds of tokens you have in your wallet.": "Butterswap  支持无需信任的方式从一个链无缝移动代币。你可以在 Butterswap 中使用你钱包里的不同种类代币，在 Ethereum、BNB Smart Chain和 MAP Protocol主网上获取 MAPO。",
  "IMPORTANT: Please double-check the token info and the chain info you have selected before confirming “Swap”.": "重要提示：请在确认“交换”之前仔细核对你所选择的代币信息和链信息。",
  "Hiveswap supports token exchanges on the MAP Relay Chain. You can get MAPO right within Hiveswap.": "Hiveswap 支持在 MAP Protocol主网上的代币交换。你可以直接在 Hiveswap 上获取 MAPO。",
  "Uniswap supports a diversity of tokens on Ethereum to exchange with MAP on Ethereum, which means the MAP you get on Uniswap will be in ERC-20 token standard.": "Uniswap 支持在 Ethereum 上与 MAPO 交换的多种代币，这意味着你在 Uniswap 上获取的 MAPO 将是 <link1>ERC-20 代币标准</link1>。",
  "PancakeSwap supports tokens on BNB Smart Chain to exchange with MAP on BNB Smart Chain, which means the MAP you get on PancakeSwap will be in the BEP-20 token standard.": "PancakeSwap 支持在 BNB Smart Chain 上与 MAP 交换的代币，这意味着你在 PancakeSwap 上获取的 MAP 将是 <link1>BEP-20 代币标准</link1>。",
  "*If you would like to get MAPO instead of MAP, please go to Butter Swap to swap directly.": "*如果你想获取 MAPO 而不是 MAP，请直接前往 <link1>Butter Swap</link1> 进行交换。",
  "On Centralized Exchanges (CEXs)": "在中心化交易所（CEXs）上",
  "Centralized exchanges are platforms that are managed by a single entity or company. They act as middlemen between buyers and sellers of cryptocurrencies, similar to traditional stock exchanges.": "中心化交易所是由单一实体或公司管理的平台。它们充当加密货币买卖双方之间的中介，类似于传统股票交易所。",
  "ERC-20 MAP (MAP Protocol's native token on Ethereum) is available on Kucoin, Bithumb, Coinone and MEXC Global. MRC-20 MAPO (MAP Protocol's native token on MAP Relay Chain thus the MAPO Mainnet) is available on LBank.": "MAPO 是  MAP Protocol 主网的原生代币，可以在 <link1>Kucoin</link1>、<link2>Bithumb</link2>、<link3>Coinone</link3>、<link6>HTX</link6>、 <link4>MEXC Global</link4>、 <link5>LBank</link5>、 <link7>Bitget</link7>、 <link8>Gate.io</link8> 上获得。",
  "Exchange": "交易所",
  "Pairs": "交易对",
  "Price": "价格",
  "24h Volume": "24小时成交量",
  "+2% Depth": "+2% 深度",
  "-2% Depth": "-2% 深度",
  "Recently": "最近",
  "Updated": "更新时间",
  "Trading steps on CEXs": "在 CEXs 上的交易步骤",
  "Since the operation procedures vary from different CEXs, we can't provide you a step-by-step guide on how to buy tokens in all the CEXs, but here are some general steps.": "由于不同 CEXs 的操作程序各不相同，我们无法为你提供在所有 CEXs 上购买代币的逐步指南，但以下是一些通用步骤。",
  "Some CEX may not be available in your country or area, you can consult the exchange's customer service or check the announcement from exchanges. As for the tax issue, you may also want to consult the local department for more information.": "某些 CEX 可能在你的国家或地区不可用，你可以咨询交易所的客户服务或查看交易所的公告。至于税务问题，你也可能需要咨询当地部门以获取更多信息。",
  "Step": "步骤",
  "Register an account on a CEX's official website or its app. (Check Exchange Ranking by CoinGecko)": "在中心化交易所的官方网站或其应用程序上注册账号。（查看 <link1>CoinGecko</link1> 的交易所排名）",
  "If a CEX supports one-step sign-up with your social account, you can sign up with your social account directly.": "如果某个中心化交易所支持使用您的社交账户一步注册，您可以直接使用社交账户注册。",
  "Verify your identity and secure your CEX's account. You are typically required to have a government-issued identification document.": "验证您的身份并保护您的中心化交易所账户。通常需要您提供政府颁发的身份证件。",
  "For asset security, it’s recommended to enable Two-step Verification.": "为了资产安全，建议启用双因素验证。",
  "Use fiat to buy USDT, ETH, BTC, or any other tokens supported. You can use the OTC option right in a CEX.": "使用法定货币购买 USDT、ETH、BTC 或支持的其他代币。您可以直接在中心化交易所中使用场外交易选项。",
  "Additionally, you can use an onramp platform that has your desired fiat-to-crypto option.": "此外，您可以使用提供您所需的法币兑加密货币选项的上车平台。",
  "Transfer the USDT, BTC, etc. you purchased by fiat to a CEX that supports MAP trading.": "将您用法币购买的 USDT、BTC 等转移到支持 MAP 交易的中心化交易所。",
  "If the CEX you use supports onramp and the MAP-USDT or MAP-BTC trading pair at the same time, you can skip this.": "如果您使用的中心化交易所同时支持上车服务和 MAP-USDT 或 MAP-BTC 交易对，则可以跳过此步骤。",
  "Buy MAP in the spot market via the MAP-USDT or MAP-BTC trading pair.": "通过 MAP-USDT 或 MAP-BTC 交易对在现货市场购买 MAP。",
  "In the spot market, select either the “Limit” or “Market” option based on your trading preference.": "在现货市场中，根据您的交易偏好选择“限价”或“市价”选项。"
}